（夏愨道！）兄弟爬山 各有各做

有批比較好動既兄弟出左夏愨道照太陽
比較靜既兄弟唔好咁燥 你地可以繼續係煲底比壓力
兄弟爬山
各自努力
各有各做 小心現場便衣